大陸生番暴走 「內地人也去示威吧」

死圖

媽

示威地點：廣東道名店門口/上水藥房

歡迎

G持由廣州遊行落香港

收到風 係中南海示威

大陸同胞快點示威起義

冇錢收班愛國撚彩你都傻啦仲同你示威?

牆入面嘅世界果然係平行世界
唯一一句認同嘅係法治而死

應承我，以後唔好再講內地，可以嗎？

大陸手足

成班袁小靚

有呢個意識係好事
即使係示威反我地

d假資訊洗腦好撚恐怖

公然對抗我們權威 。。。

屌你做奴隸當咗主人嘅淫威你有份

笑左

成日以為個國家既權力自己有份

人地當你蟻民

做乜事？
講緊禁蒙面法違憲？

屌咪又係得把口

平行世界 元朗白衫暴徒旋即判刑入獄。